幾多人試過拎完bonus 即遞信

公司4月尾先出bonus ，諗住拎完即刻遞信

邊行?

仲等緊offer

信都打好，都係4月尾

巴打有offer 就唔要份bonus?

當拎完bonus 即遞信，一個月通知即係都要6月先走得

銀行一過咗數就辭啦

抖下先 幾十年做

中資？

n展乾收銀？

肯定係濕鳩中資公司

pccw都係四月尾出bonus

試過 不過公司一月出bonus 過完年就返新工

老闆：今年同明年經濟唔好，冇Bonus

自己應得既野仲要諗公司感受?

你同佢講入職日期係bonus之後咪得囉

拎埋bonus先辭職係常識, 洗咩唔好意思

拎埋bonus+ 拎埋公司D文具先辭職係常識, 洗咩唔好意思

Same
嗰日一睇到銀行多咗錢即遞信

岩岩出黎做野係咁